[
    {
        "randomId": 109
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Barateka ntibaminina",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_3": "Amazi y'inyama",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Amazi y'inyama"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rugaragura mugabo rwa mugabo ikuzimu yahidirimanze",
            "option_1": "Inyana iri mu nda ya nyina",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Ijambo ry'umwami",
            "option_4": "Ubwato",
            "correct_answer": "Umwumbati"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Buhiri bwa Kamango yakubitaga so amuruta",
            "option_1": "Ikiziba mu mpinga",
            "option_2": "Ikirizo cy'intama",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Uruyuki"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Gaju iriruka ntirenga",
            "option_1": "Umukenke",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Injishi z'igisabo",
            "option_4": "Umutsi mu nda",
            "correct_answer": "Umukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Kakubagarira",
            "option_1": "Uruzi; ishami ry'uruzi",
            "option_2": "Agahinzi kamwe mu murima",
            "option_3": "Radiyo",
            "option_4": "Ubunyerere",
            "correct_answer": "Agahinzi kamwe mu murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mu mucyamo biradogera",
            "option_1": "Ikigori",
            "option_2": "Ingabo y'ubuki",
            "option_3": "Urusenge",
            "option_4": "Impatwe z'umusaza",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Nyiransibura i Burundi",
            "option_1": "Umurabyo",
            "option_2": "Urusenge",
            "option_3": "Akanyita k'uruhu",
            "option_4": "Inkombe n'uruzi",
            "correct_answer": "Umurabyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Vuga jye nahoze",
            "option_1": "Umutozo",
            "option_2": "Urusyo n'ingasire",
            "option_3": "Umudwedwe",
            "option_4": "Umuce wo mu irebe",
            "correct_answer": "Umuce wo mu irebe"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rukondakonda umuhoro wo mu Kinyaga",
            "option_1": "Uruho",
            "option_2": "Imvura igwa ku gitikatika",
            "option_3": "Imyenge y'amazuru",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Uruyongoyongo"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ngira imbehe nyinshi ariko mbura iyo ndiraho",
            "option_1": "Ibisunzu bya rusake",
            "option_2": "Urutete",
            "option_3": "Ibiganza",
            "option_4": "Ikigoli",
            "correct_answer": "Ibiganza"
        }
    }
]